連登地盤佬專區

想開個whatsapp group
歡迎現職地盤或待業既地盤佬加入
無分工種
純討論 或 互相介紹工作
19蛇頭判頭食水仆街既唔好入黎搞撚串
白紙/認屎認屁扮師父扮地盤高層老總免問

有興趣留個聯絡方法
最好E貓或V7
我見到會統一處理

鋁質佬留名

推

紮鐵佬留名

留名

推爆

電佬留名